邊度有得睇天竺鼠車車

有冇人有 link

YouTube 咪有囉，你on9㗎，你隻手係咪廢㗎，1212隻手呀！小兒麻痹呀

唔該曬

呢條片都想睇但真係唔識 search

puipui

PUIPUI

木棉花咁多嘢睇 疫情期間解悶一流 仲完全冇侵權

用嚟 J 一流 PUIPUI

講緊 1212 嗰條片呀

你喺YouTube search 「1212 小兒麻痺」都已經有
樓主喺山窿住咗幾耐

sor

okok sor 勿屌

你真係冇得救

乖啦一齊睇天竺鼠車車出吓火

你殘廢定弱智？

我弱智 sor

不了

好得意
真係好好睇

超得意呀啲天竺鼠真係咁嘅聲！